古思堯患直腸癌月底開刀 官准侮辱國旗案押後兼減保釋金

罹患直腸癌的社運人士古思堯於今年7月，到法院聲援黎智英、李柱銘等15人被控煽惑非法集結一案時，涉舉起一面倒插及塗污的國旗，被控侮辱國旗罪。案件原定下周再訊，惟辯方律師何俊仁今向法庭表示，古將於本月26日接受手術，切除部份肝臟，申請將案押後至11月26日。主任裁判官羅德泉批准申請，並考慮到古的健康狀況急劇轉變，棄保潛逃風險大大降低，將其保釋金由2,000元下調至200元。

喂喂喂，企開啲啦，屌你老母

200蚊係jm9

法庭果面咁都仍然要有個象徴式保釋條件

大家有無發覺美國制裁出左之後，班官好似特別有人性同合情理咁。

呢個仆街官勁多無理保釋條件 無理由地禁足